[
    {
        "randomId": 192
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Agakono k'inzara",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    }
]